**1.** setTimeout() задає певну дію, що відбудеться через встановлений період часу. setInterval() робить цю дію циклічною через задані рівні проміжки часу.

**2.** Нульова затримка в setTimeout дозволяє якнайшвидше виконати задану дію, затримка буде лише в завершенні роботи поточного коду.

**3.** Якщо цикл запуску setInterval вже не потрібен, то задля розвантаження браузера потрібно його очистити з clearInterval.